EXCEL 程式分享 2

之前寫了一個程式，分享在此:

今次主要改良的部份有兩個:
1) 下載數據可透過搜尋股票名稱來找股票號碼，或直接找股票號碼也可。
2) 圖表中不限恆生指數，也看其他股票的表現。
操作說明:
下載數據和圖表功能是直接連接搜尋這部分，只需要按 "Search" 就會跳入另一頁面，在最頂部搜尋，再按一下心儀的股票號碼或名稱便會自動下載股票數據和在圖表上顯示股票表現。
另外有兩個小貼心的功能:
1) 在下載數據頁面中，左上角 "CopyData" 會自動複製整個頁面的數據，方便大家貼在其他頁面或檔案上。
2) 在下載數據頁面中，右上角 "Updatelist" 會自動更新全港的股票名單，以確保搜尋的包括新上市的股票。
補充:
如需要看恆生指數的圖表，請搜尋HangSengIndex。
如果有其他功能想要或有其他問題，請留言或inbox給小弟，我會盡力解答。

下載點:

*股票搜尋的功能因Yahoo停止供應api 而暫時取消，找到其他api後會再次更新這功能。

*程式中只供應香港股票

之前嗰個死咗 等巴打你好耐啦

係啊，因為yahoo停左api!
多謝支持！

push

返公司down

同我加條 TSI 上去，搵剛打黃金交叉的出黎。
Thanks

Push

Google